[有圖]Pfezer 疫苖 vs 安慰劑 效果對比

source:

p.30

屌title 串錯字
pfizer

效果唔錯ber

左膠：我唔打疫苗
唔戴口罩
繼續出街
繼續做gym打卡
繼續開p蒲吧食女
但係屌trump抗疫不力

係好得出奇
仲要只係得一劑都已經係咁好

pfizer係deep state嘅藥廠，明未?

好又唔得 差又唔得 想點